石油股 仲值唔值得買入？

之前揸左唔少係手，想溝淡返

幫我接貨

斷估就算石油 無想像中咁快用完

都唔會平撚過水掛，打場仗都要用油架

唔係中資就得

計計個"值搏率"
如果打仗, 你贏
如果經濟復甦, 你贏
記得計埋時間值.
我當你依家有1萬蚊, 如果用黎溝貨, 覺得幾耐有錢賺?
如果用黎買其他野, 又幾耐有錢賺?

所以都係等等先
經濟數據未出晒黎

幾時出晒？ 我係想求打和/蝕少d

短期石油會暴跌
睇中長線
唔等現金既可以hold住貨先

386 3.69 6手

386 3.73 7手
我諗起碼要坐一年先有得升
依家跌到3.46

883 9.1 10手

你覺得以後都咁撚平咪走場囉

石油真係唔洗驚 遲早會升返 係睇你執少少定執多多咁解

857 @4.5 想死

RDS.B啦...仲支那股

頂到唔破產先，依家中美油企都係賣一桶蝕一桶

RDS.A 如何

857 36000@5.3

3175啦on9

油唔同金，不吃不喝都要用油，你呢世人有幾可見油價廿蚊內

短期可能掂到一兩下廿蚊，但長遠keep住30蚊樓下，開採成本最低既沙特班油王都頂唔順

有15%稅

我屌，買撚左A。有無優勢

歐元計價, 歐元升咪好囉

諗住溝 定放係度收息？

收息...然後2年後放..

同你諗法一樣
無止蝕只好收住息
睇多2-3年睇下上唔上得返5蚊

USO @ 7